Hj2q 賓周都損

如果遲少少發生等到WhatsApp update到收回功能 就唔會發生呢件事